นักพัฒนา
โอเพนซอร์ส
#
 
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
ชื่อ
Apache
 
IoT
 
Mynewt
 
#
Apache
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
ตัวเอง
ชื่อ
สำหรับ
อุปกรณ์
ขนาด
เล็ก
ทำงาน
ใช้
พลังงาน
ต่ำ
,
หน่วยความจำ
น้อย
,
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
น้อย
เครื่องมือ
ช่วยเหลือ
สำหรับ
อย่างเช่น
ระบบ
ไฟล์
,
ระบบเก็บข้อมูล
ชั้น
เชื่อมต่อ
รองรับ
รองรับ
อนาคต
ตอนนี้
รุ่น
รองรับ
บอร์ด
เท่านั้น
บอร์ด
รองรับ
โครงการ
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
โครงการ
แข่งขัน
เรื่อยๆ
ก่อนหน้านี้
โครงการ
ของ
ฟีเจอร์ต่างๆ
ตอนนี้
เท่า
ตัดสินใจ
ฟีเจอร์
ต้องการ
ดีๆ
ที่มา
Apache
 
IoT
 
Mynewt
 
Mynewt
 
bootloader
,
 
time
-
series
,
 
JSON
,
 
shell
 
Bluetooth
 
LE
 
Wi
-
Fi
 
Mynewt
 
Cortex
-
M
0
 
M
4
 
Arduino
 
Zero
 
IoT
 
mbed
 
OS
 
ARM
 
Zephyr
 
Linux
 
Foundation
 
CNX
 
Software
 
